★張敬軒(ZHANG, JINGXUAN)連購柴灣工業城1期4個單位

土地註冊處資料，柴灣工業城1期4樓4個相連單位，於10月簽訂臨約，分別以590萬至980萬港元登記售出，涉及金額約2,750萬元。新買家分別以4間不同公司名登記購入。公司註冊處資料，4間公司董事均為張敬軒(ZHANG, JINGXUAN)，與歌手同名。

想搞 劏房生意？

工業城點劏

有少機會係幾年前講既自資studio

做studio lo,佢以前喺廣州都起過，只係俾人強拆咗。

大把工廈 照劏

究竟有幾有錢

之前唔係好似話佢張香港身分證
係改咗用廣東話拼音㗎咩

搞自己音樂品牌麻
演唱會有講

似搞studio / 錄音室

不過依條友既水喉究竟有幾大

好似支那搞奧運定亞運佢傳聖火個名都係用支拼

張敬軒原來唔係叫 Cheung king hin

佢冇專登改返做粵拼名啫

支化左

正常應該跟出世紙，我諗佢費事煩，因為你改名又有好多證件要改，反正佢公開又唔會用依個名

人地不嬲自認係大陸人
只係經香港包裝過

新Studio☺️ 終於有啲消息！加油！